如果我去車公為香港求返一道簽，會唔會一樣係同一支簽？

照道理大家都係為香港求簽
今日劉業強求嘅係45號中簽
咁如果我求嘅唔係同一道，咁係咩啟示？

你同佢住既唔係同一個香港

啟示就係局勢每分每秒都唔同今日上上簽聽日下下簽都唔奇，信佢就準㗎喇

好似封區強檢咁，只要相信政府，無論零確診又好驗到有確診都好，政府都係無錯㗎永遠都

唔會 人地d簽會篩選過先至搖

岩呀。十賭九輸
抽十次，拎最好個支黎解就岩